11 名大專校長聯署 籲學生遠離「光復元朗」遊行

11名大專校長聯署 籲學生遠離「光復元朗」遊行
身為香港的大學，竟然要求學生對自己地方作出自私的行為
枉為教育者！立即辭職下台！
應該企出嚟果陣就唔見人！

以下為原文

點解元朗有危險，唔係叫狗去維持治安，而係叫人唔好去？
大學校長向惡勢力低頭？
元朗獨立自治？

人地收成期緊，梗係唔想有事啦！支持攬炒！

推